到底巴士司機揸緊車急屎個陣點算？

司機位揭開就係馬桶

無計 忍